沈卓盈懷孕後 再次二度發育

真係要啜爆佢個波

生完仔粒lin黑過Oreo

個個都會咁？

正常，特別喂人奶，變大 lin餅

老實講，我唔覺得佢靚

佢老公中意咪得

老實講 幾正

好想飲人奶

第一張正到爆

大左肚仲好
可以日日中出

佢老公就爽

生仔嗰種大係好核突， 黑提大lin 餅唔在講， 個波會勁淋同朗， 揸上去形同手感都差好遠

大師

咁都冇計㗎唔通你真係會嫌棄自己條女咩

好撚正

佢好正

所以好多男人玩過人奶就會出去搵未生過的後生女調節返

睇錯沈振盈

Push

生完過一排就變返原型，甚至細過

變黑lin

好正

做咩唔開財經台

Why

沈大師

有哺乳先會勁淋 如果唔餵會無咁墮

老喇

約咗打科興未？

試過兩個媽媽 唔知有冇餵人奶
後生少少 : the波 大lin餅 唔深色 大波
成熟少少 : 完美 吸手
但兩個對波都好撚軟 好似水彈咁 好正

咁似AV啲大肚人妻？

我都覺

快手去投胎仲可能趕得切去啜

對比一下先

佢本身係對奶差d
依家生完仲要兩件一定好正

呆埋肚入面果個

其實我哋鍾意嘅話，都得個喎

法官大人

唔得啦我，好想搞佢

你屌埋佢

ok

精液有前列線素，有機會觸發生仔

又俾人中出

想屌到佢生孖胎

乳溝深d定佢屎忽下巴條gap深d

人妻

點解d大肚婆成日都要著住呢d核突衫影相

好仆街

推

啲大肚婆會有青筋波

反而無得中出？

生完餵過人奶都會淋的

有做gym操下會好啲，但係好少可以返到生之前果種彈性

就係為左邊飲佢啲奶，邊中出，
拎願壓力再大都要生多個

好想吸啜吸啜

有波有腳 真心之前幾中意j佢

痴撚線。

沈大lin

都幾好波路，cpu手波

一揸落去一定噴到成地都係

想飲 搾乾佢d奶

到底當年王貽興 同佢拍 最緊要正字 果陣有冇屌到？

如果佢廿幾歲有好似依家咁大波，真係人間性器

如果係咁可唔可以唔餵個BB食人奶
用糊仔同奶粉代替得唔得？

再加埋 Suki

是撚但呀 熄咗燈一樣啫

好想飲

一手揸唔哂 想試吓

三頁都未有沈振盈

認真 我打一次打丁就係呢張相 到依家仲有衝擊 好似初戀咁

我屌呀 我揸返好佢

但有奶飲

佢老公肯定係佢大肚個陣瘋狂中出

可以奶lin 啜lin餅，正呀喂

幾年前返過會展啲event做helper 見過沈大師真人 白到識發光 勁靚嗰陣隔離企住江嘉敏 完全冇得比

呢個先係沈卓盈

大lin餅先正
唔好太黑就得

全奶粉代替都得，到可以食固體食物慢慢轉糊仔。根據2018年衛生署調查，香港只有大約三成一個月大嘅bb係全母乳喂哺。

不過人奶對bb有好多好處 (免疫力強啲、智商高啲)。另外媽媽餵奶好消耗體力，可以瘦得快啲，同埋減低部分疾病嘅風險。咁諗，瘦底大波好似吸引啲

粒的唔啜到the 其實大餅最好睇

個個咁重口

好似可以，但差唔多生得就唔建議

女人生仔開始果陣，佢體內會釋放前列腺素去啟動生仔

我都係

j撚到出血

泊到好碼頭 呢條女成功釣金龜

終於揾到人埋單

港女樣板

大lin先正

大lin餅先正

我鐘意淋淋地

本身都大嘅

瘦底大波 好撚正

鬆到離哂罩喎

啜到型都冇哂

吓
我由青出於藍已經覺得佢靚
但係係靚得黎又普通個種

her nose is too big .jpg

軟熟真波先好渣

呢條女邊撚個黎？個個post都有佢

沈大E

支銀妹

餵過奶果種淋係散散地果種，
好似入面啲組織碎哂咁架

我老婆無wor

大Lin頭

以前有個前女同事
生仔前身形都算均稱
對波目測34C
幾挺幾有肉

生完仔餵人奶之後
有次佢著鬆身tee 個領勁鬆
佢一少少烏低執野 見晒波形 lin都望到
佢對波變左壺蘆形咁 似鬼婆果種
上半部分凹陷 縮晒水
戴bra都離晒罩
lin就比較啡色

講真餵人奶的確幾大犧牲
但男人作為視覺動物 對住咁嘅波真係性慾大減

點解咁高清

Oreo點人奶食

我都聽過有離左婚既男人咁講
佢話果陣搞到佢冇哂性慾
搞到我真係唔想生

如果生左keep住泵奶唔斷會唔人維持到？

緊係啦，人地支炮本身拎黎影火星，個攝影師就用黎影靚女識野

丁圖高清到咁真係好難唔記得

江嘉敏條cheapcheap臭雞行開一二邊啦

又如何

沈門師兄弟吹水區

點解會der
直接俾bb啜?
泵出黎俾佢飲會唔會好啲

本身pink lin果啲應該唔會?
pink lin 好似係因為你缺乏某種色素

又黑又凸又大粒

喺連登咁夠膽批評任何香港女性

佢同阿雪都係感覺好廢，戲屎無樣得無技能，真係一心搵有錢佬嫁嗰種。

冇女朋友 都叫吓雞先啦

聽阿雪電台訪問，感覺佢都唔算好港女。 講野幾搞笑又放膽笑， 唔似其他女偽人就住就住咁，好假面具咁

走啦死基佬

肥仔波仲正，想屌

大肚正呀 諗下都扯哂旗

想知開口埋口核突黑提嘅人有無指住老母講過佢係大黑lin
家陣唔係講自己條女，講下其他女都要嫌呢樣嗰樣 關佢地撚事咩又無份揸

TVB條條女都係G啦

連登太多青頭仔，求其塞兩個罩就呃到

會

G

是但啦

咁你鍾唔鍾意先

點解...

唔一定嫁青頭

利申屌過人妻

係啊 好似你老母生完你咁囉

大lin餅

會搞搞下 自己流/ 滴奶，好淫

正到當年個中醫都忍唔住要摸胸

浮沉咗好多年先埋倒單

現年33歲的沈卓盈，戀情精采過演藝事業，先後跟飛機師Simon及楊秀惠的金融闊少舊愛麥偉汶（Ray）相戀，13年沈大師被周刊拍與Ray拍拖爆戀情，她更直入男方禮頓山豪宅過同居生活，等嫁做少奶奶卻臨門撻Q，前年傳出他們嗌交，沈大師打算開車走，Ray攞網球拍打爛沈大師座駕擋風玻璃，她嚇得急急分手，馬上搬返青衣公屋娘家。

上連登勿認真大把淫鳩講野唔經大腦，唔使負責，何必認真

青頭
見過女人帶bar未

證明你唔明男人開淫台嗰陣嘅心態

好，收到唔該

早期係咁架喎

比咁多個富豪當玩具玩完，上岸了

情史相當豐富生個時唔知會唔會.....

「餵」

佢真係特別hea同廢

咩型號

其實有冇巴打同我一樣覺得沈大師個樣好淫，好適合做人妻sp ，拍av ，做二奶嗰類，不係好適合做賢妻良母？

樣靚大波長腿
好撚正呀

唔會變色既，天生係咩色就成世都係咁

比咁多任調教過,一定好好功夫

天生淫底

佢老公玩腳玩到傻

好淫呀

3p會幾撚正兩個人妻

晚晚虛脫 短幾年命我都制

如果後生（25或以下），唔餵人奶，開刀，產後再修身，咁樣keep唔keep到同無生一樣？

似男人

精液會刺激子宮，其實唔建議中出，一間早產就大獲

生過就係生過， 點都唔可能去返原本的狀態

冇乜可能
會有妊娠紋, 就算比你保養得好好都唔會一條都冇
然後開刀都會有疤
同埋個胸始終谷過奶, 收返會dur
我friend 23歲生仲要本身唔大(得A)佢話都dur

嘩屌你睇到咁清楚
你望左幾耐
佢自己竟然唔發現

有得食，你唔食咩

A cup比盡

記得以前高登仔成日話佢個樣似忍者亂太郎入面個八方齋？

你老母都係咁㗎咋 核突

影衰港男咪你依啲垃圾囉
好難怪香港女權越黎越多人關注

一早知打假波啦，都唔明有咩咁好J

之前睇到呢個女人

我係女都覺得好正

其實女睇女 係咪純欣賞角度

個仔話唔好成日拎枝棍篤我個頭啦

純欣賞係咩意思？
齋睇完覺得好正就算?
都會想摸下既

個下爬馬嬲屎忽咁

會唔會自摸😂 搵男友搞大自己，睇下自己d奶乜味

睇住佢lin頭越黎越大
最後自動滴奶，好似水龍頭壞左咁
一邊咬佢lin飲奶，一邊抽插

Keep住喂人奶 個波會變形，一邊喂得無咁密會變大細波... 同埋奶量好難keep...

利申：屌過幾個大肚婆

其實佢幾靚
第二張都好靚

我睇女仔就唔會自摸，我比較直
但有時見到啲好靚好性感既女人都會心動既

為左要奶整個bb出黎梗係唔會
不過我有認真查過點樣可以唔生仔都有奶
其實可以induce 🤣🤣

好pro ... 有無研究過點調味
飲過d人奶係特別酥 特別甜

有無多d J圖？

係IT 見過真人, 塊面鞋抽到
身材係苗條但其實冇咩波，但要呃下毒撚塞兩個包就夠